電話爆左Mon。。。換咩機好

琴日自己On 9座低就跌左部電話落地。。。。。。
部機跌落地即時爆咗Mon 乜都冇曬
之後返屋企即刻摷番部LG V20出黎用
唔知部V20係咪有番咁上下年紀 舊電出街打下機上網下野捱唔到半日
諗住換電話
諗緊換咩電話好
爆Mon果部用係榮耀Note 10
不過超大Mon真心正

本身有諗過ROG 2不過好似肉肉地赤
而家諗緊
Note 9
Zenfone 6
定 I phone 11
不陸牌子今次不了
未用過I PHONE 剩係買過I pad
主要都係上網睇野 睇片 打下失落的男伴

師兄有冇好推介
感謝

Nokia 8. 1 Androidond, 128G,

近牌衛訊做Hsbc promotion, 1999.

收皮啦衛訊仔 咁樣間接R生意 博上位呀 哋屎啦你

我唔系，近牌看到Hsbc promotion，

之前都有留意nokia 7 plus.
上年年尾出咗Nokia 8.1, 系upgrade版。
我幫手足你就話我。

你自己上網check下啦！我去過豐澤看過問過，已經賣曬，要訂啦！
百老匯都無咁平。我系用家，剛買左。還可以，還有雙鏡頭。但系鏡頭有點突，要自己買個好一點的機套，佢送的mon貼都廢，anyway, 平的中階機，但比xr 要慢一點點，但輕過xr.

爆得好
俾機會你改過
btw Note 10都出咗做乜鳩諗Note 9

唔理係咪打手先啦
多謝師兄有出手 等參考下先

家燕墨真心頂唔緊